【世紀帝國】明珠講緊超強古代戰爭兵器

AOC

伐伐伐伐伐伐伐伐伐伐伐伐伐伐伐伐伐伐伐伐伐伐伐伐伐伐木工

Wololo

正

條綠衫女好撚大波

11

中國連弩

複合弓 反曲弓同其他弓有咩分別

估唔到
古代都係中國贏

【射箭】淺談弓種

最屈機係咪韓國火箭車同蒙古弓騎兵